原來 Captain Marvel 有隻貓貓做喎

好得意

真？

Goose the cat 勁得意

局長隻眼比佢抓盲